用火係咪想害隊友

大大條理比人易d入手足暴動？

用唔用都屈左係暴動啦

blocked

單機啦

巴絲打 我預左你地負評我。
我好想講我用左好多努力先說服到我老豆由藍變黃，但佢呢兩日後變返藍。

我真係好灰

呢家唔撚係暴動？
乜撚都無做就放催淚彈

佢老豆弱智 說黎都哂gas

同你講 藍定黃已成定局

接受唔到就遲d 等俾人監控啦

唔好再回應
由得呢個仆街沉

DOJ班律師決定落咩charge架屌，你估真係班狗官出嚟9up話係就係？？？

你唔放火，冇俾人周到有武器，過往最多都只能夠落非法集結！

一放火就真係條街嘅手足都可以被charge暴動

但我堅心灰呀 巴打。
我唔知有冇其他巴打同我一樣。對我呢知和理非黎
講，我真係好似冇野做到咁。
我既信念係將藍慢慢一個個變黃運動會成功。
身邊好多藍絲 上星期全部收曬皮，聲都唔聲。但呢兩日係咁群起而攻之
巴打我真係好灰。

好簡單，喺條大街度放火危險啲
定係喺老人院窗口度放催淚彈危險啲

佢咁都唔明嘅話，冇得救

Sor 巴打。咁由得佢沈啦。
引起大家不便 對唔住

前線既手足，注意安全

都可以咁講既，但曾經我真係諗住救得到。係我on9

好似森美話齋
一個人相信地平說
你點同佢講，地球係圓嘅
就算畀埋證據佢
佢都唔會信，會覺得係假
就算個證據佢反駁唔到
佢都會覺得，只係未搞清楚
而唔係自己錯

咁講嚟仲有乜嘢意思？

呢場活動已經發生咗兩個月
其實做黃定做藍
根本就係價值觀問題
而唔係資訊問題

一個人係明白事理嘅話
佢自然就會想去搵多啲件事嘅資料
香港資訊咁發達
即使佢本身係藍
經過呢兩個月
佢都會變黃

屌。你睇。真係告暴動呀佢。

我都覺得個畫面唔靚